28/7 黑警喺觀塘站專搜著黑衫後生仔

From TG 觀塘公海 group
時間係今朝 10:00，地點觀塘站 B 出口
今日出門嘅手足要小心

痴撚線

元朗區助理指揮官游乃強：穿白衣不等於參與打鬥

憑咩撚野著黑衫就搜？食撚左屎？

搜左個幾月完全無停過
屌佢老咪越屌佢越過份當市民無到
白衫就完全放生

點解香港人要養d咁既撚樣打自己

呀sir做野唔駛你做!

教

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

好on9, 又唔係同一日

要有一人全程影住
小心會「插裝㗎喎」

推

議員呢

都唔知今日觀塘會有咩人著裝去
呢個真係擾民

我會繼續日日黑衫 屌你老母死黑警

行遠D去牛頭角上

點解要著黑衫，有優點同樣有缺點，呢個就係缺點

牛頭角

一向都話要帶衫換
無人話黑衫出黑衫返

咁多狗出嚟呃 OT糧

係去都唔會咁撚早著黑衫比你班傻閪搜

換衫呀

又嚟 殺雞儆猴 白色恐怖

死黑警

議員議員

又無差別只查年輕人

圖3 似落左孖葉

去到先換啦

叫個短褲妹雙手筆高貼牆當眾被人睇身材

又係啲俾人姦就屌人著得少布既人
著黑衫犯法啊而家？
點解係要換衫避開問題？
而家個問題唔係你件黑色衫 係班狗啊

DLLM POPO

大家小心

需要全民黑衫係有原因
屌佢老母

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

BLACK BLOC 保護義士

但請大家帶衫換 增加狗方製造白色恐怖嘅難度

又搞乜撚嘢呀 屌你老母

點解係觀塘

cls

依家唔俾著黑衫?

帶衫換

召喚譚文豪議員

普通市民都搞埋
做依啲低莊擾民嘅嘢只會更討厭佢地

又泊牆，未吸取教訓?

插贓嫁禍

cls 著黑衫犯法？要咁樣搜身？

佢地做野不嬲雙重標準唔係好駛理班狗講乜

成班癲狗

wtf

咁遲d 佢拉到去牛頭角可以點 ?行去九龍灣 ?

搞觀塘做咩

有無得去平機會投訴？

屌

洗唔洗咁多狗？審犯？

Push

黑狗以家係會選冇記者在場嘅地方先做野

大家可以

有返工有錢嘅 - 一手攞埋啲資源搭的士直接走人！

學生未冇錢嘅 - 將資源留晒係當地唔好跟身鐵路走人！

如果係勇武就要啦 成身裝比人搜到好大獲

MK都拉？觀塘廣場有桌球會（好似係，利申小弟現居外國）

全面戒嚴

做SHOW
都第二朝啦,捉乜鬼
根本全部都係普通出街市民
狗賊

黑暗時代

屌你老母 下次遊行着白衫 我睇你查到幾多隻色

要議員

屌哂班死黑警老母 死仆街專target後生仔

觀塘今日有副本？

講左好多次出街被屋企老閉影到要著A裝，去到現場附近上Black Block，玩完Game身水身汗換返A裝，再轉4-5程車+現金，好難明？屌你地老母認真D啦。

仆街死黑警，專蝦後生仔

真係痴撚線

黑警死全家啊屌你老母
我就日日著黑色衫出街吹咩

每個人屋企都有黑衫，都係有好大機會攞黎著架啦

結論： 黑警畜正on9

遲早玩出火 呢班死差佬

無啦啦搞觀塘做乜？而家市民出街冇著衫自由？仲衰過北韓。

其實咁做有咩意思
完全唔明啲狗諗緊乜

製造白色恐怖，等人唔敢著黑衫？

yes please

痴線 要佢哋舉起雙手做咩 成班投降犯咁 剩係識係眾人面前無辱人 轉頭俾其他市民見到又帶來反效果

恃住有槍咋嘛佢地

我屌你老母721白衫又唔撚見你搜??

又好似6月頭金鐘咁撚樣

其實係恃住佢打你無罪

你打佢坐監

白色恐怖

點解毅進仔連dse ce都pass唔到，可以有槍。

點撚解香港人要養啲咁既狗黎傷害自己

今日帶衫去換

唔守法律既人點執

仆你個街

定個日子

就去觀塘

又話唔可以憑衫嘅顏色去判斷嘅!!
死黑警又係咁

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

岩呀
但佢地係純粹行街姐
咁都要比人逗
黑警明顯睇後生唔順眼

有冇議員 去救佢地

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

屌你老母係唔係cls
着黑衫就要咁樣搜...

二百萬人著黑衫，佢地得頂盡30000個

等咗好耐喇！

完未？ 未完宜家去！

搜mk仔啫？

日日黑衫，掩護隊友

其實係咪完全無辦法制衡？
黑警咁落去只有迫到最後一步

真
睇死七警上訴多幾次又脫罪

戒嚴而家？點解著黑衫就搜
白衫唔洗？
針對性？

已經唔係第一次

港共政權知香港人唔敢搞大，要所有人都會屈服係白色恐怖下

屌 痴撚線

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

1109 一手
觀塘暫時冇事

冇，香港人太怕事，唔夠玩

好仆街 同611金鐘有咩分別

不過香港人已經慣曬佢哋啲仆街嘢

我記得佢話唔可以隨便搜市民身同查身份証

襯件黑衫出街都唔得

白衫同黑衫既差別
屌你老母死黑警

唔知係咪真罪案？

又來

其實會唔會係童黨？個個金毛？睇圖唔似自己人？
有冇手足可以FC

軍政府無誤

請大家入嚟睇一睇先
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

食撚屎

金鐘翻版

召喚議員

cls離晒譜

下次
光復觀塘

佔咗條觀塘道一定好有效果

幫手射比其他人睇
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

想知點解市民要聽警察命令?
我畀佢搜身，係合作
但未搜到唔舉高手同面向牆都唔會構成妨礙佢做野
仲有佢地好中意話，你企埋一邊先之類嘅命令
到底市民配合時係咪一定要聽從所有命令(包括d無必要嘅要求)?

有無法律撚可以解答下

屌你乜撚野事

警權無限大

低能嘅舉高手做咩
唔洗理班狗架點解要甘丫
睇到好嬲

冇錯，有冇槍根本唔關事，係恃住冇後果

其實大家有冇考慮過一齊唔好撚交稅？

藏有攻擊性武器 拉哂

我住觀塘 我日日黑衫黑褲

觀塘撚表示我冇嘢講

點撚解要咁樣舉手趴埋牆

點解要避？
著黑衫犯左乜法？

有個光頭阿叔

呢班似mk多

頂

走哂啦
白色恐佈 唔洗驚

我岩先路過

比人豆個班唔似示威者義士
似d屋村老黑

未知咩事

又嚟有政府盲撐真係唔同啲

愈比人打壓愈要著黑衫，不要向白色恐怖低頭!

其實依班似童黨多過似示威者

入apm旺吓個場

隔離 post 話柴灣同西灣河都有黑警截停著黑衫嘅人搜身

但佢地有啲似mk古惑仔

根本童黨，9點咩時間，係示威者都訓緊，得支掍頭盔都無，連登仔又炒車

撞

屌你老母佢地係咪想市民組快閃隊做野啊
你地班狗無裝實下下中

CLS

係

去到現場先換黑啦

dllm咁撚得閒啊死黑警

警觀塘站截8男女檢伸縮棍

同一單？

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

屌佢老味 白色恐怖？

而家著哂黑衫出去睇下佢check到幾多？

咁克警有槍, 有檢控權
駛乜驚你市民有反效果, 因為點反都唔夠佢支槍o黎

想問大家一個問題 上次油塘又係咁畀人搜 我即刻錄影 跟住啲狗話你有權影 但港鐵附例唔畀影人樣 所以唔準影到佢地 我想問其實得唔得

吊你憑咩搜身? 戒嚴呀？

痴撚線 著黑色衫有罪？

交稅比人打

邊個夠膽發起先?

有冇法律界人士可以諗諗呢個方法行唔行得通先?

最多人人交多幾蚊稅再問佢攞返

睇來警察行動都係為潑火呢

【提防】霧化槍須知

屌佢老母 洗唔洗要人舉哂手

係
依家香港黑警已經舉世聞名地黑
形象無得差落去
駛驚你

理撚得佢
又無no. 唔影樣陣間點追究

琴晚搜埋紅隧口

一完左就周鳩圍查

軍警政府

有新聞 唔係係觀塘站專搜黑衫 係有人報料 由太子跟到觀塘

自由呢？
着黑衫嘅自由都無??

日日都著黑衫

搜咪搜，怕佢

琴日元朗 有個金毛飛行過黎 係問我地有無事 叫佢走都唔走 要等埋班後生先

做乜撚嘢